操你媽的為啥中央支持澳門，又不在澳門蓋高鐵？

不公平，香港有高鐵，澳門也要高鐵

你哋究竟明唔明點解唔好嗌港獨既口號

老吾認同

輕軌都未起得掂啦

因為依家起嘅話要起到2049,所以不了.

邊個埋單

無水cap仲要倒貼
起你個死人頭

認真答：因為一出拱北就有站 而澳門咁細 如果起 氹仔上珠海只係要1分鐘 起條輕軌駁上拱北好過

有啦，個新鐵收唔到本添，咪乜都屌

起條誇境輕軌駁去珠海又賺一筆
之後話唔夠快, 要同澳門境內既輕軌share network, 所以又起多條鐵, 又贏

你啱，香港有咩大白象，澳門起碼整個double，咁先突顯到一國兩際有幾咁成功

你想佢地用50年黎起？

條輕軌仲未笑大人個口啊？
第一日開半個鐘即壞

起唔撚到 唔係唔起

澳門應該放多950萬人落嚟住
住夠一千萬

澳珠本一家

習爺爺一聲令下
中國無野做唔到

爺爺說光 便有了光

拱北嗰條都唔係高鐵

輕軌到蓮花口岸

嗰條仲未通車
本身有條去廣州

支那野知得咁清楚做乜理撚得佢鳩鐵定城鬼 一樣送中

老牛認同
應該將個祐漢黑沙灣重新發展成全球最大鳩鐵站
咁先突顯到中央對沃門嘅關懷同眷顧